呢排戴口罩發覺自己個口原來幾臭

有冇手足都係咁
但聞聞下有啲上癮

自己聞到臭，人地聞你會臭十倍

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

無人想聞人地果個

你點知的

次次#2都搞事

係唔知點解人係鐘意自己臭

樓主真係

滴白花油係口罩可以減左呢啲味

一滴夠架啦

唔好笑 最憎你呢啲撚樣成日懶係神回覆搞到樓主個po烏煙瘴氣，再加埋世清呢啲撚樣入嚟接龍，搞到好地地一個po冇晒討論空間

咁我又未至於臭到要咁做

係自已個口臭，唔係個口罩臭sosad

對唔住大佬‧‧‧

樓主食得多肉係臭啲

狗口不嬲臭

幾時劏樓主嚟食

樓主瀨屎 不了

呢個真

瀨屎果隻係蓋清

睇落的確唔太透氣

佩佩都係

正常，你汗腺係個口度

試左先啦

王生

佩佩個口都唔臭

拉 funson alert

狗界N95

應唔應該私了呢d撚樣

陣間搶白花油

蓋清冇瀨屎
係漏屎水咋

小心有鬼

要

樓主有口臭

注意飲食，得閒睇下中醫香港地好多人都有口臭問題，一同人哋講嘢就聞到

父哥幾醒

中國人先睇中醫

我 何 完氣然後吸氣 發覺係最尾嗰啖先聞到臭味

樓主個口一定臭撚過屎坑

Bot?

但滴白花油係口罩可以減左呢啲味

以為得我咁覺得⋯⋯

佢唔係父哥黎 父哥是唔會出現係波台的

樓主可能要滴落個口先掂

呢款有無用

我條鳩仲臭

希望口臭嘅人會覺醒

呵喺港鐵做得好

戴左30粒鐘口罩

跟住起條女面前一除

臭到佢暈左

之後⋯⋯⋯⋯

個包裝都話有vfe仲要問

你幾串

有冇圖

但係佢唔係surgical mask wo

唔係膠架， 醫護 朋友教， 白花油兩滴係口罩可以減少聞到自己trap住既口氣

估到又係呢款嘅圖

屌 笑到肚痛

都係睇靚唔靚女/仔架啫

死得未

就快死 中左式漢朋炎

樓主點睇醫護復工

係咪有白色珍珠？

請大家到美國駐港領事館facebook專頁留言，呼籲美國政府派員到香港處理疫情。

不要成為社區爆發傳播者或受害者

李斯德林漱口仲好啦
口臭可能係牙周病

btw
樓主個po本來就烏煙瘴氣

點解

我淨係買黃金

渣ga 林鄭又贏

邊個好似狗咁飲水

咩臭開嗰個同事同佢多咗兩咀
佢個口真係臭過屎坑
希望佢自己聞到改善下

我都懷疑自己有 但就咁睇又睇唔到有
同埋有唔識擠

擠你想點擠 應該了出黎一係搵醫生吸

圖？我幫你睇

吓 了嫁
不過我都見人一咳就咳到出嚟

咳出黎應該都ok

因為好臭

你又膠乜能

冇野做膠下

top醫療團隊何紅新條命都吊到幾十年，呢個肺炎仔有錢人驚撚咩

幾有道理

認真 笠n95仲會連自己汗味到聞到
好想用豬嘴

終於明點解d女唔想同我打茄輪

亂講靚仔/女點會口臭 人哋放屁都係香㗎

好彩爆發前洗完牙

會聞女同事放低既口罩打j

靚女把口先臭

用電動牙刷會有改善

李家狗.jpg

係咪濕熱呀？
食啲清熱野la

有陣屎味

食完濃味野先有

屌奶星，樓主呢期d post狂上熱門，比左錢連狗？

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛